估唔到主場都要輸比熱3球

又第2完季

做乜鳩